2月份照收足一個月學費 d學校乜嘢心態？

吹漲咩

唔交咪轉校囉
呀sir miss唔駛出糧呀？